愛情嚟嘅時候係開心的話 離開時都要笑著走

好凍

全撚部都雞 臭雞

走 我沒有阻止理由